小弟有條數計唔掂 有冇巴打幫吓手

功課自己做啦

互射洗咩計？

規矩都唔識 值得幫？

抄上面準備重做啦

我可以幫你手同埋幫埋你口

丁圖呢？識唔識規矩㗎，返印度食蕉喇